沙田友，今晚繼續去新城市行街嗎？

8點？

推

幫推

請繼續罷買/食新城市!!!

我到左 少人喎點搞

頭先到左點知乜鳩都無，啲紙比人清曬咁滯，食完飯返去再睇下，無野就去廣源悼念烈士啦

開始多人了

多人啦，但唔夠啊，大家快啲過黎行街啦

推啊